車hmd條女遊車河 佢用carplay播願榮光歸香港

我即刻請咗佢落車
本身諗住上山車震。

樓主做得好

山上面多狗
你咁樣上山
條囡同你個屎眼都不保

我當時只係諗
呢啲好女仔應該留返比前線巴

帶佢去墳場就啱

震華您stoned？

聽到榮光 仲顧兒女情長？

前線巴都唔得閒啦 你應該幫下手

震華哥當年都企前線

拉爆震狗。